有無長期唔舒服/慢性病患者 想入黎吹下水

覺得自己好廢 廿幾歲人就有個慢性病

反反覆覆咁

已經要好似老人家咁養身

生野直頭唔敢食落口

淨係想搵份工穩穩定定咁過世 養得起老豆老母就夠

無晒理想 拖都唔敢拍

辛苦了

其實對比起其他慢性病/痛症 可能唔算咩大鑊野

係有時會搞到個人頹廢啲囉

咁即係咩病

有兩個
屌佢老尾無事發生就唔理

我都係咁 睇淡左

我長期睇中醫調理

你覺得點

Btw你係內定外傷

長期鼻敏感

耳鳴算唔算
每晚都訓得好辛苦

慢性支氣管炎

有濕疹
起身feel到皮膚無事已經好開心
有事果陣

出世就有病 但細個唔覺得係咩一回事
人越大就因為呢個病間接影響 所以有埋其他病
依家廿歲出頭有四種病跟身
有時係會頹 甚至會幾崩潰
之前仲試過有情緒病 依家好返晒
依然相信人生係美好嘅

情緒病好得番好勁！

有時我崩潰唔係因為我病 而係覺得自己好無用 呀媽養到我咁大 都仲要佢擔心

長期內傷

胃酸倒流

我都係呀Ching....你2隻耳定單邊？
食藥都無用 好煩

有人為自己擔心其實係好幸福嘅事嚟

腸易激綜合症，通常一兩個月發作一次，飲完中藥會冇事，去完外地番黎一定發作。另外有非常嚴重主婦手，睇四年專科都醫唔好。重有乳糖不耐同多種食物敏感。

一樣，keep 住食藥無事就唔理

喂屌 我又係腸有事

不過我季經咁 一黎就痾幾日血 回post都無力

不過唔撚理 一停止發作就停藥兼唔介口

以為個post 係自己開

你咩事呀？